有邊D明星既後代係唔靚？

Michelle Williams個女Matilda Ledger

重有冇其他？

錢

AB

黃曉明同angelababy

碧咸

鐘嘉欣Bb

兩登女兒

你都係想人答秋仔同業餘龜婆姐

其實已經靚仔過好多人

都幾得意

淨係個pat pat都已經去到人地個胸下面

brooklyn算靚仔啦

佢靚過佢老母啦